#Задание

Реализовать поиск самого короткого пути на карте рандомно заполненной препятствиями.
Использовать стандартный волновой алгоритм.
Карта 800 на 600 пикселей, размер ячейки 20 на 20 пикселей, количество препятствий от 10.
Расположение препятствий случайное, но они не должны попадать друг на друга.
Первый клик на карте устанавливает маркер начала пути, по второму строится путь.
При невозможности построения пути выдавать звуковой сигнал, начальную точку пути не сбрасывать в этом случае.
После построения пути надо его нарисовать на карте. После отображения пути клик на карте убирает путь и
устанавливает в место клика маркер начала пути.

- - -

# Исполнено со следующими поправками

## Исходное задание:

Карта 800 на 600 пикселей, размер ячейки 20 на 20 пикселей, количество препятствий от 10.

## Реализация:

Размер ячейки задается параметрами _cellWidth и _cellHeight класса Cell, размер поля взят - весь экран, и он делится на столько ячеек сколько в него влезет. Препядствий на поле - 20% от всех ячеек, друг на друга они не накладываются, однако могут стоять рядом.
	
## Исходное задание: 

После отображения пути клик на карте убирает путь и устанавливает в место клика маркер начала пути. 

## Реализация:

После отобрадения пути - следующий клик убирает путь и перегенерирует карту с новыми препядствиями для проверки алгоритма на другой локации (просто так показалось забавнее (: )
